有冇人知風骨女而家咩樣?

會唔會變左tifa咁樣

人地都話唔俾你咩落，走喇毒撚